利狗的一生/打英超了

打英超了，還未試過奪冠，但利狗說：「不緊要，依家努力贏波收買球證，第時有錢你荒（慌）無冠？」

結果，利狗克服了一個又一個的比賽，請埋高普；到季尾時，發覺原來好多隊都有拎過英超。利狗依舊未有，但他說：「不緊要，即將係我高daddy踏入第四年既時候，亦係我地利狗幸福既開始！」

利狗努力打J，一年，兩年，四年過去了，依然零冠。但利終於達成了心願，季尾分數奪得九十七－ 史上最高分亞軍。

利狗年過三十，開始疑惑：「點解我地咁高分，但仲係無冠？」更令他驚訝的是，不少球隊都無我地咁高分，但那些球隊依舊奪冠，例如，李斯特城當年只係八十一分，，比自己足足少了十六分！點解？唔係隊史最高分就重奪英超咩？

不知不覺利狗到了中年，身邊已無什麼朋友，自己惟有上精壇渡過一個又一個晚上。

利狗年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「利狗曾得過什麼？英超獎杯是怎麼樣的？和球隊係奪冠巡遊共渡下午既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『利記係剩下賽事取得 x場勝利
就可以打破車仔保持既九十五分奪冠記錄
即係話利記仲有 x場波可以失分走盞 只要我地隊長 王子 鬥心同熱誠返左黎 根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘 輸左 1場又有咩所謂? 你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?』我地照做了，究竟什麼地方出錯？」